[721］民建聯視人命如草菅 喪盡人性良知

屌你老母 以為del po就無事？
仲唔推撚到你仆街？

自推10連

721

推

811 721

唔洗FC 因為依家政府差佬全部都擘大眼講大話

點解要blur咗民建聯個名

推撚到民賤聯承認福建獨立！

幫佢整掤為返個民建聯logo

遮咩名，直接開
齊齊去洗版啦

原圖我借返黎 我都想知點解要blur

民建聯

將佢地嘅所謂人性光輝show哂俾香港人睇！！！

負皮個d仆街打手 係咪已經喪盡人性？

點解民建聯仲咁安樂嘅？點解嘅？
明明佢哋都係林鄭嘅幫兇！點解嘅？

一定要推到民建聯仆街

同埋記得今日
100萬人塞爆機場 問返班狗俾返隻眼！！

打乜撚野格仔呀

將幅圖列入文宣範圍內 要俾全世界知道
民賤聯班冇人性的賤狗

推 唔係政見不同 係冇人性

721！

Pushhhhhh

票債票償

屌你老母

入佢page 齊齊追究佢老母生左d咩賤種落黎

推到民賤聯解體

似改圖喎
小心炒車

還返義士隻眼俾我地！

唔同時間俾人cap撚哂圖 仲炒？
班民賤聯已經無人性

同一張圖黎
d字有個框，正常cap圖唔會咁

記得今日一點入機場！！

兩張都係facebook分享po

我知，但張cap圖都係同一張
我做設計既，真係似改圖多
仲要幾低質既改圖

如果唔係 點解過咗11個鐘都唔正面回應？

721721

Push

如果係嘅話 就算柒左
都唔好俾佢停
已經無辨法再忍耐佢哋d喪盡天良的說話

講一千次就有人信

過咗琴晚的事仲可以send埋呢d po出黎？